終於搵到一樣比射精更爽

就係朝早起身柯篤屎 柯撚完個種暢通既感覺
無屎一身輕

咁朝早一路屙屎一路射精咪仲爽

就黎賴屎果陣痾屎先係世上最爽既事